游b絕密私照流出，震驚700萬藍絲廢老！！！

不孝子

正評引伏

貼隻青蛙做乜鳩

原來佢係青蛙女妖

巨乳開始背叛游b

游b is watching樓主

游b：變態.jpg

Watching u

褲都除埋比我睇呢啲?

x2

經典黃蛙圖

照j

救樓主

新會然？

救樓主老母

老貓 = 變態